藍田，淪陷！

一大班老野扯哂國旗支持修例

廢老黎，個個白髮

2隻廢老 負左評

有無過去屌9佢地

陳淨心

屌完地鐵站舉牌果幾個廢老，扮聽唔到

由得佢地啦
都一隻腳踩咗入棺材

臨死前仲害人，好想送佢地一程

ＯＮ９，洗撚遊咩
唔遊都過撚硬架啦
共產黨就咁撚樣比你個濕鳩搞手ＣＡＰ多一層維穩費

屌佢老母喺撚正我屋企樓下鳩叫嘈撚到呢

唔好意思，阻你少少位
下次屌佢地老母死全家

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

藍田唔係淪陷咗好多年喇咩
當年借舊區重建為名
一炮過剷晒啲青天白日黨走
換晒俾啲大陸新移民住吖嘛

應該有反效果